警車反方向倒車 市民風雨中抱緊自由

大快人心 大家好波
警察叔叔呀
有咩事咪落車傾囉
做咩野做縮頭烏龜，
勸極都唔落車呀？
怕咩野呀

我地市民 無長槍 無子彈 好和平架

#反方向倒車